［討論］論依家18區開花既可行性

其實大家仲覺得開花有冇用？ 仲可唔可行？

唔得
超多黑警同便衣狗 今時不同以前

祈禱勇武再臨

要出奇不意先可行，否則是預約被捕

開花遊行就得，勇武為主就唔得

宜家開花算於預約被捕，咪玩啦

但就算大遊行 都會有便衣 根本鬼唔會捉得曬